# task-tracker

Тестовое задание

Необходимо создать мини-тасктреккер (по типу Asana, можно брать её в пример).
Стек: Angular (желательно последней версии), Angular Material, SCSS/SASS/LESS, TypeScript, RxJs, по желанию NgRx.
В приложении должен быть реализован функционал:
- создания задачи (заголовок, название, дедлайн, приоритет, статус, исполнители);
- редактирование задач (статус, исполнители);
- страница детального просмотра задач и переход на неё;
- отдельная страница со всеми задачами + фильтрация и сортировка задач по статусам, исполнителю и дате дедлайна;
- сохранение всех изменений в localStorage;
Доп требования (необязательны, но желательны):
- максимально использовать TypeScript (везде должны быть указаны типы, енамы, кастомные типы/интерфейсы, utility types и т.д.);
- использовать последнюю версию ангуляра и его новые фичи;
- реализовать имитацию получения данных с сервера с использование angular-сервисов и NgRx (в качестве сервера можно использовать localStorage);

TODO перебрать директивы
TODO сделать пояснение, где что
TODO при перечислении исполнителей, к запятой добавить пробел
TODO сделать сброс фильтра
TODO сделать проверку - срок выполнения не ранее текущей даты
TODO валидация даты при ручном вводе
TODO перенести фильтры в layout